［警世文］娶大陸西既男人智商究竟有幾低？

見到咁多個post都講娶咗大陸西頭家就散
有感而發忍唔住開post
身邊又係有個朋友（女）個老豆娶撚咗個大陸西落嚟香港

初初落到嚟都無乜野發生
因為我朋友係單親家庭 一直都係同老豆過
見個大陸西又煮飯又煲湯 我朋友都開始相信條大陸
西係真心對佢好 比佢感覺到有一絲家庭溫暖

直到過咗一段時間 佢老豆開始乜都挑剔我朋友
甚至我朋友講到明唔會食佢地煮既飯所以家用只係比咗平時既一半佢老豆（收到家用之後佢老豆隔日就同條大陸西去買左一人一對情侶鞋 ）

到自己買餸返屋企煮飯既時候佢老豆就對我朋友施暴 而個條大陸西就死埋一邊睇戲

據我朋友所講 條大陸西係佢老豆面前就扮到好關心我朋友 轉個頭佢老豆去咗返工 就即刻無出過聲

自問我朋友對佢老豆樣樣野做到足 放假請老豆飲茶
抽曬時間陪老豆 家用都唔係比得少

但換到咩結果 老豆夾埋個外人趕自己出門口
仲未計講過幾多難聽既說話

係咪得香港男人先咁撚蠢寧願相信外人都唔信自己個親生骨肉會對自己好

各位想娶大陸西既男士睇路啦

今日既佢就係聽日既你

如果係呢條女，我又唔介意申請埋佢祖宗十八代落晒嚟香港

不出十年就會變到後面粉紅色衫位師奶咁

10年後先再開po講

再講就會變黑色衫嗰位師奶

算啦你

一大
已經有定心理準備要去大陸搵老婆

咁梗係啦 你朋友又唔係同個大陸女人生出黎嘅
你講得岩 你朋友老豆智商唔多高架喇 咩層面嘅人咪識啲咩女人囉 咁嘅層面嘅香港西又咪係咁對你朋友

做咩咁睇唔開啊 ching

自己鐘意既港女唔鐘意自己
下下鐘意自己既都係肥婆
大陸sample size大好多
應該會易d搵到個岩自己口味既

你既圈子高質識得既人就高質
大陸好一樣
連登仔果d大陸大媽警世post
全部都係佢地d叔伯去叫雞溝番黎做老婆
緊係出事啦
情況同你去老蘭搵處女一樣

人地貪你張身分證炸

試下識下大陸名校d女女
應該會高質d
如果係太子女就

其實大部份娶大陸西既港男就係用下體思考既動物 (唔想用人類去形容)
同飢餓地區既非洲人一樣, 只係識得交配

有後生西屌
仲點會有智商

雖然你應該會俾人負評到仆街
但問心個句，呢條女有機會俾連登仔屌既話
唔好話申請祖宗十八代，三十八代都lur飯應

如果係呢條女 佢眼尾會唔會望你半秒？

廢中廢老會有咩智商
後生仔娶大陸妹已經差好遠

但求曾經擁有者,有後生老婆,有得屌下西,幾年都好啦

唔關智商事，關毒程度事

衰咸濕就衰咸濕啦

算啦

我地呢d毒撚，

港女無本事溝到，

咪北上娶大陸妹lo,

要怪就怪班港女唔so我地班毒撚，

咪齊齊攬炒lo

明白，但係對於毒撚黎講，要有真正佛家嘅道行先可以堅持幾十年處，面對所有誘惑都無視，not that easy。篇文入面啊伯都有講過驚俾人呃，但係都落搭。

機會係自己爭取㗎，港女唔係想像中咁難溝，係你冇信心，自卑啫

想扑野就自己打丁叫雞啦

溝都溝有錢有教養既女
無人叫你去溝骨妹架

老老實實, 香港o既女仔就好公道
你配野質素就揀到乜野質素o既女

如果你無乜長處/無乜樣/無乜口才, 香港靚女正常係唔會輪到你溝 (普通樣你又未必要)
但佢地拒絕你就係拒絕你, 唔會耍手段離間你屋企人, 再喉晒你副身家

好喇到你有少少條件做下兵, 你又可以有好多個女神
唔係淨係女神有好多兵

乜都好普通o既巴打, 稍為心雄要後生大陸靚女, 你就仆街
玩下還好, 真係唔好上身

根本係心態問題 毒撚肯執下自己個樣
打扮乾乾淨淨 點會識唔到女
除非你個樣係中曬輻射咁
抑或係你眼角太高

有錢又有教養既大陸妹又肯show班毒撚先再講啦
你揀人人揀你

其實主要都係谷精上腦 夠好屌 然後著撚哂魔

咁大陸妹真係好屌過港女，夠淫。

咁點解要同雞結婚

唔撚係啊ching睇到條女咁高

男人不嬲冇腦架啦
見到女即刻成隻狗咁
你睇隔離po都知仲有幾多執迷不悟既on9仔
咩唔係個個大陸女仔都係咁衰既
好多有學識唔貪錢大陸女仔
我係xxx到識個啲勁靚又識禮貌請埋我食飯
呢啲垃圾咪同啲新聞廢老主角一樣
覺得啲大陸雞一定唔呃我既
我又冇錢呃我做乜
屌係老母香港男人食撚屎，香港搞成咁就係你地成班低賤狗娶大陸雞落黎

你地班仆街食還食，唔好申請佢地落黎香港就得

到底香港地咩男人先溝唔到女
有時見到啲好廢嘅男人都有女溝 肥婆又有人要 係咪你地要求太高 自己無條件 仲要求有個林嘉欣俾你屌

咁你比個解決方法囉
港女個撚個一係吊高來賣一係洋腸雞，
個閪已經闊過你屎眼

而家人地大陸妹個個又好樣又乜都肯玩，
至少拍拖果陣識扮下虛偽哄你開心，
比著港女？車你十四巴啦

根本傻既都知溝大陸妹先有可能有閪屌，
條大陸妹至少肯跟住你
比著港女？有無睇過洋腸點係港男面前溝走港女？

大陸妹不吃洋腸？

根本傻嘅先知條件好嘅大陸妹唔會理港男
理你個啲除咗要你張身分證 唔通貪你夠毒咩

攞完身分證咪即刻當你係垃圾
天水圍個呀伯就係例子

如果真係要娶大陸妹 咁咪搬上大灣區團聚囉
又唔洗申請成個屋企落嚟咁煩

眼光放遠啲啦香港男人 隻閪眼靜係識擺係香港同大陸
識唔識溝下其他國家啲女呀
咩都要教 駛唔駛教埋你點扑野呀
要溝大陸雞先有閪屌 你不如死撚左佢
咪撚做香港男人啦 整臭香港個朵

其實溝唔到女不如自己摺埋咪搞咁多野啦
你啲咁即資質溝到女生仔都係污染香港

Pish

你朋友點樣俾老豆施暴

認真俾建議廢老毒撚如果食唔到港女應該退而求其次去邊度搵食
表舅父娶左條印尼婆又係走大陸西劇本，害到佢家破人亡

老嘢娶大陸妹你expect啲咩

而且都唔知經啲咩途徑去娶

去識*

其實原罪係窮

香港班廢中廢老娶唔到老婆先搵件大陸西
然後渣乾渣淨就同姦夫走佬是常識吧

全世界d垃圾男人都去晒中國搵女人結婚生仔
本身應該絕種嘅垃圾基因得以承傳
破壞生態平衡

屌你老母你無女會死？
溝唔到港女就要搵大陸雞？
你呢啲低賤人種唔好生仔閹咗去啦

應該長期置頂

點樣施暴
強姦左佢

第一次就求9其搵藉口打我朋友（正值我朋友生日）
第二次就話廚房所有野都係屬於自己 我朋友無資格用 我朋友同佢爭既時候佢就打我朋友 下下兜口兜面打 最後搞到入院

究竟眼界有幾窄先可以成日出呢d廢文
你睇到只係一堆垃圾（例如廢老上去搵骨妹）
真係有文化修養既大陸妹係大有人在
例如大學讀緊mphil或者phd果班 講野談吐得體 有文路 有思維 講野識避重就輕 好過某d港女9條街諗住去邊度玩邊度食講野唔用腦
讀大學果陣識個phd好撚正 有時借d意問佢fyp既野 但我只係degree仔 冇勇氣再行前一步

連登仔選擇性執法

不出一年你就會綠光蓋頂，可能會帶埋番黎係你面前做，再接收你身家/屋企，到時你訓街啦

哇 要眼界闊先可以出文啊？
degree仔果然係大支野

冇話唔俾 所以咪淨係話你眼界窄出廢文囉

同意 一切都係睇你圈子 咩人識返咩人

呢度大把未來廢中廢老喎

樓主返去打飛機啦唔好阻住地球轉

政府講既個別例子唔作評論依家時候用就岩

點阻到你？你老婆係大陸黎？

咁大陸妹又真係好識取悅男人
三唔識七唔同公司，咁啱project上有來向，都會講一兩句寒暄說話，港女就當應份

班金鐘毒撚一開口就女人都係雞
又要大波白滑長腿年輕貌美
越級打怪比公廁臭閪收兵轉頭又地圖砲屌港女貶港女
撚溝到女咩

連登仔講到識唔到港女
就要返大陸識高質女

心諗內地有質素會痴你條廢撚連登仔？

事實上日日出街見到既大陸女，就知港男識唔到港女，返大陸都係娶d質素麻麻既

Sample size太細，好難納入討論

賣港賊我屌你老母
祝你玩大陸閪陰道玩到生愛滋
個女第時比條大陸閪啲老豆呀叔呀伯雞姦

不如你照下塊鏡問下自己點解人地要so你先

明知自己毒撚仲咁大口氣話要攬炒
好似d蝗蟲屌鳩香港人唔比多d福利佢地咁